跳完閳 見到有粉紅色衫！！

下次照跳啦 驚佢老母咩

放心 冇嘢錄嘅 有唔少都係自己友
但係班老嘅肯定就...